1. Funcionalidades Principais a Implementar
    Página de Relatórios Completa: Criar uma página relatorios.php com gráficos e tabelas detalhadas sobre as finanças do usuário.
    Gerenciamento de Categorias: Desenvolver a página categorias.php para permitir criar, editar e excluir categorias.
    Edição e Exclusão de Transações: Adicionar funcionalidade para editar e excluir receitas e despesas existentes.
    Perfil de Usuário: Criar página para visualizar e editar informações do perfil do usuário.
    Filtros Avançados: Implementar filtros por data, categoria e valor nas páginas de receitas e despesas.
2. Melhorias Técnicas
    Validação de Dados: Implementar validação mais robusta nos formulários (formatos de moeda, datas, etc).
    Segurança Avançada: Melhorar a segurança contra injeção SQL, XSS e implementar CSRF tokens.
    Otimização de Consultas: Melhorar a eficiência das consultas SQL para carregar os dados mais rapidamente.
    Sistema de Paginação: Adicionar paginação nas tabelas para melhor performance com muitos registros.
    Responsividade: Garantir que o layout seja totalmente responsivo para uso em dispositivos móveis.
3. Melhorias na Interface
    Gráficos Dinâmicos: Substituir dados estáticos por dados reais nos gráficos do dashboard.
    Tema Personalizável: Permitir que o usuário personalize as cores e tema da interface.
    Notificações: Implementar sistema de alertas e notificações (ex: quando os gastos ultrapassarem certo limite).
    Calendário Visual: Criar visualização em calendário para as transações.
    Modo Escuro: Adicionar opção de modo escuro para a interface.
4. Recursos Avançados
    Exportação de Dados: Permitir exportar relatórios e transações em formatos como PDF, CSV ou Excel.
    Metas Financeiras: Criar sistema para definir e acompanhar metas de economia.
    Recorrência de Transações: Permitir cadastrar transações recorrentes (mensais, semanais, etc).
    Multi-usuário: Implementar sistema para compartilhar controle financeiro com familiares.
    Planejamento Orçamentário: Criar módulo para planejar orçamentos mensais e anuais.
5. Qualidade e Performance
    Testes Automatizados: Implementar testes unitários e de integração para garantir a qualidade do código.
    Tratamento de Erros: Melhorar o tratamento e exibição de erros para o usuário.
    Cache de Dados: Implementar sistema de cache para melhorar a performance.
    Logs de Atividade: Criar logs para rastrear ações importantes no sistema.
    Backup Automático: Implementar sistema de backup automático dos dados.
6. Tarefas Específicas
    Corrigir a página index.php que contém código HTML desnecessário antes do redirecionamento.
    Implementar consultas em tempo real sobre dados financeiros usando AJAX.
    Adicionar suporte para múltiplas moedas e conversão automática.
    Integrar com APIs externas (bancos ou serviços financeiros).
    Criar um sistema de lembretes para contas a pagar.